[超大量收藏相, 慎入] 非老變機械人產品綜合討論區 (4) 第三方同老翻野之外咩都傾得 歡迎互毒

之前嘅POST:

為免同玩老變嘅同好衝突, 所以本POST會避開呢個系列, 相關嘅第三方等老翻資料請過番個邊傾, 呢邊唔歡迎講其他無版權嘅第三方同老翻野, 有版權的話無問題。
口臭都再講多句, 唔好講涉及老翻及所謂第三方, 多謝各位巴打絲打合作。

為左答謝各位咁出力影相又UPLOAD, 除左齋盒圖, 我都整理左重新再毒害大眾, 排名按出圖POST時間先後, 我個堆爛相就放到最後啦, 廢事睇爛眼。

珍藏靚相 BY 半玖拾

珍藏靚相 BY 手動對焦

珍藏靚相 BY 叔叔好堅挺

珍藏靚相 BY 叔叔好堅挺(續)

珍藏靚相 BY藍瘦不愛飛天寶

珍藏靚相 BY何巨龍條巨龍

珍藏靚相 BY絕地無事既

珍藏靚相 BY 壹柿種的

[img]
[/img]

珍藏靚相 BY 壹柿種的(續)

珍藏靚相 BY邪惡小狗與小雪豹

珍藏靚相 BY Filthy_Frank

珍藏靚相 BY 自護軍官

珍藏靚相 BY你識條鐵咩

珍藏靚相 BY 玩具布朗熊

珍藏靚相 BY 玩具布朗熊(續)

珍藏靚相 BY 神西老母鵰

珍藏靚相 BY也咩嗲姑勒西

珍藏靚相 BY無與倫比的反抗者

珍藏靚相 BY 報告老師

珍藏靚相 BY 橫浜水手

珍藏靚相 BY 做咩咁樣

珍藏靚相 BY 敗家的證明

珍藏靚相 BY 一乾三濕

珍藏靚相 BY 七月夏天

珍藏靚相 BY 小菜一碟

珍藏靚相 BY 鳥中白勁

珍藏靚相 BY 只有假

珍藏靚相 BY 假知識份子

珍藏靚相 BY 🐔滋仔俠

珍藏靚相 BY 神在月

珍藏靚相 BY MochiMochi168

珍藏靚相 BY MochiMochi168(續)

珍藏靚相 BY MochiMochi168(續)

[img][/img]

珍藏靚相 BY 閃光法蘭克

珍藏靚相 BY 買不起玩具的窮人

師兄嘅真人相

珍藏靚相 BY Shure

珍藏靚相 BY 小時鳥鳥大

珍藏靚相 BY 訂咗先算

珍藏靚相 BY 熊非熊

珍藏靚相 BY 熊非熊(續) 人類最原始嘅慾望, 波波同美臀, 你揀邊一樣?

珍藏靚相 BY 熊非熊(續) 男人, 無論咩年紀, 都鐘意玩嘅! (嗱, 唔係女人啊)

珍藏靚相 BY 熊非熊(續) Medicom RAH系列

珍藏靚相 BY 唔黐線吾正常

珍藏靚相 BY IronSpider

珍藏靚相 BY 鬥快派報紙

珍藏靚相 BY 雲無心以出岫

珍藏靚相 BY 有愛先訂

珍藏靚相 BY Durandal

毒相到此為止, 希望大家見到同好貼相, 俾啲鼓勵正評多啲, 我個啲就唔洗了, 爛相...

壞眼爛相 BY KKW

千值練 真GETTER 非破壞性修理腰關節方法

資料性嘅野分開放
為迎接勇者系列BAMDIE VS 壽屋, 多謝會員Durandal 資料LINK
“而勇者王所有設定 時間線 甚至而家連載緊果套小說 巴哈有個痴線佬譯哂
呢套友先係真勇者fans
電話版

電腦版
”

雙星蠟教學, 多謝會員 叔叔好堅挺

超合金魂 六神合體, 第一, 二, 三版分別, 多謝會員 叔叔好堅挺

然後又係各大廠商, 唔知點排所以亂排:

Bandai/Bamdie

上至DX超合金魂, 下至模型扭蛋佢都有,
左至高達, 右至最新嘅DARLING IN THE FRANXX 佢都有, 但越嚟越毒瘤。
真老餅合金POBY我都當係BAMDIE了。

Takara Tomy

除左老變外, 近期大熱仲有DAICLONE。

千值練/老千

RIOBOT全膠系列暫時都係系列之最, MF合金呢條線總有問題,
RE:EDIT有TONY人系列, 4吋NEL有ROCKMAN系列。

壽屋

機戰OG模型, FRAME ARMS GIRL 模型呢兩樣應該好多人知, 但壯絕合金我估得老餅識。

Alphamax DH合金

PVC廠, 但最近公佈左第一隻DH合金鋼鐵JEEG

Megahouse

最出名應該係魔動王同埋CYBER FORMULA系列, 我又係想爆粗, 等其他網友補充。

Action Toys/Artstorm

最出名係EX, ES合金兩條線, 我剩係想爆粗, 等其他網友補充。

Evolution Toys/CMS

CMS時都間中有唔錯嘅出品, 轉左名後狂出俾人插到飛天嘅磁力波,
ET產品無買過, 等其他網友補充。

青島社/新世紀合金

Macross 同 FMP 模型系列, 同埋成隻係合金嘅新世紀合金。

Arcadia/Yamato

AA合金Q版機械人, Macross VF系列, 同埋裝甲騎兵。

BU Toys

唔識, 等其他網友補充。

Kingarts

唔識, 等其他網友補充。

野獸國

唔識, 等其他網友補充。

3Zero

我剩係知出過兩隻GETTER同裝甲騎兵

Halfeye

嚴格嚟講唔算玩具。

Alter/Almecha

死左線, 唔詳細講了。

Volks 造型村

五星模型系列, 機戰OG膠品。

Wave

模型, 仲有隻型到喊嘅鐵巨神合金。

Medicom

最出名係RAH 12吋, 但其實有出過世最肥版紅黑GETTER

暫時得諗到咁多, 大家有補充可以話我知。

外國網上購物網:

等等, 部份可以直接寄香港, 至於點做就要自己上網GOOGLE下了。

經過頭三個POST後, 最後講幾句廢話:
成個POST目的唔係要做咩大佬, 本身玩HOBBY類玩具已經係小眾, 難得大家有同樣愛好, 有個地方吹下水貼下相, 已經心足。
我真係唔想搞到TD班怨婦毒撚咁, 一日到黑屌呢樣屌個樣。
只要唔涉及第三方同老翻, 真係傾咩都得, 希望大家多多支持。
希望大家見到同好貼相, 俾啲鼓勵正評多啲。
最後嘅最後, 我會KEEP住UPDATE大家嘅靚相, 每個POST嘅開頭都盡量POST番晒大家嘅作品, 大家互相毒害啦!!!
另外, 雖然我仲有做千值練玩具, 但因為係大陸代理版, 到貨時間唔穩定, 同埋唔想係個POST內拉生意, 因為脫離左我原本個意思, 所以唔會接大家單, 呢點講聲SORRY先。

新post留名
我主要玩高達都搞唔掂就嚟無位，嚟緊十月仲有MR隻紅蓮

WING ZERO呢個FINAL SHOOTING 真係正爆。
到時聖天八極等睇你相

大家會唔會買老千遲D出既巨靈神?

心思思緊

出左睇下實物先

想問吓大家
老千隻黑真三一個圍巾特效件裝唔到上去點搞

而家淨係裝到前面嗰舊

我淨係格硬塞左中間個粒的入去

我格硬塞 塞到嗰幾粒的蝕曬都塞唔到

價嚟計算OK, 唯一真係怕關節唔夠力, 個MEGALO BOX MODE

實物唔錯

終於的起心肝完成埋佢，聽晚合體。

比較想知合左體會係點

有冇人買左隻DX YF 19
聽講啲QC好差喎
搞到我唔敢去啲細鋪買
但大鋪又偏貴

謝報料!!!
今次連飛碟個價其實唔算貴了, 以老千個標準

正, 期待合體!

大鋪都唔一定幫你跟手尾,
除左熊貓, 不過好似賣晒了

大拳套

今次老千隻巨靈真係平左好多

可能本體本身冇乜件跟

同黑百合比真係平

巨靈神:

グレンダイザー（本体）、スクリュークラッシャーパンチ、ダブルハーケン、オリジナルドリルパーツ、専用台座、ハンドパーツ（開き手・構え手・拳・持ち手×各2個）、テスト用ボタン電池（LR41×2個）

FULL SET:

グレンダイザー、スペイザー、スクリュークラッシャーパンチ、ダブルハーケン、オリジナルドリルパーツ、専用台座、ハンドパーツ（開き手・構え手・拳・持ち手×各2個）、テスト用ボタン電池（LR41×2個）

真係差隻飛碟ONLY,
唔好老屈老千啦

我指巨靈神嘅effect part同武器part同帝皇z同真三一比係少啲
所以本體set比較平

getter devolution套本體set又係唔多parts

隻黑百合昨日在旺精見到賣22xx

原價幾銀

唔太清楚,好似28xx

精品超大戶, 可能個批價仲平

睇完條片,隻60R比舊版更值得買,舊版合体後雙肩係好易縮番入去,但新版就應該暗地裏改進咗.
利申 :有舊版,玩親都成日缩肩,玩到有啲慶.

上網有人話, 一邊玩一邊會跌甲

大帝?

謝指教, 聽完你咁講真係要睇實個價

有冇人知邊度仲有得訂mb隻新世紀福音戰士

AT又嚟料,呢隻好似正過之前隻zero.

後追返大空魔龍 邊個系列最正？

遲咗一日，sorry。

搞咗十幾分鐘先擺到個順眼啲嘅 pose ....

合體後嘅剩餘物資

金鋼定魔龍?

黑白合

不過佢出完都冇咩人開箱分享
反而隻超重神過排係咁洗版

黑白合成隻幾乎唔郁得
都冇咩好分享

多謝報料!!!

不過個人對呢間廠都係無咩信心, 雖然上次隻ZERO係唔錯

新定舊?

唔洗SORRY, 玩玩具啫, 辛苦晒影相貼圖。

隻野可動高過合金魂, 我收貨了, 雖然堆剩件真係觸目驚心

BAMDIE舊魂SPEC, 壽屋同呢隻都係雕像,
個設定係咁無計。

但CORE隻野一定係現階段最好玩最好睇, 希離佢繼續出單隻

雖然有舊版,仲知道應會繼續跌,但見到大帝1649同自己心目中價差百零,都係決定唔等,買多盒收藏.
本身想買埋太寶郎,但今個月乾塘,睇吓下個月如果仲有貨先入.

補圖

Gaiking

苯大出過兩隻,ㄧ隻係合金魂GX27,睇過報告話上身過重會導致缩腳,但就話可以做少少手腳解決問題,變型忠於原著,但武二器較少.

另ㄧ隻係GE10,價錢比GX27平好多,造型係跟新版𠴱套太空魔龍(其實我唔知分别喺邊 )睇報告就話啲件易甩,武器比GX27多.

跟住就係EVOLUTION廠,不過對呢間廠無信心,而且網上有無乜報告,睇吓有無巴打補充.

千值練METAMOR-FORCE騎士鎧王,都係唔清楚,又係睇有無巴打補充

近了近了

出optional part宇宙裝陸戰裝好啦
分色出就同新嗰堆macross一樣變大坑

得閒開盒

頂, 專業到爆燈,

補充下: 老千個隻其實唔好玩, 唔好高追。

大坑都照上, 有種4-NEL出埋兩代艦長, 大把人一齊死。

Evolution個隻見仲有出過Great Gaiking幾正, 但唔見有咩開箱post

間廠出野唔得??

4inch-nel愈賣愈貴
隻rockman dash roll仲要分兩個版本
搶錢咁搶

FA最平精粉和孤仔,兩間都係749

感覺仲有得落, 2隻都係

E.T嘅產品算吧啦,
各大牌子嘅簡介頭POST有

得佢出有咩辦法, 等BAMDIE等到釘蓋個日都未必肯出

屎忽痕買咗隻FA,高係高可動,前題係要正面睇,後面睇就不堪入目,手工係sr級數.,
傷眼圖

望落唔差啊, 你幾錢入手?

後面睇啲關節穿晒崩
我749入手

謝情報
聽你講完, 咁我企硬650先入

呢期出隻魔神 刃皇， 除左模型會唔會有成品類出過/會出？ 幾鐘意個造型但唔想砌模型

無, 模型係原創

師兄係邊度見到千六蚊宇宙大帝？

嗰間我估係㫮玨地庫grandline toy

對

阿勇啲貨信得過, 唔想等嘅可以郁手先

見現時點得返幾間鋪賣，唔知等唔等到撈底

亞洲版好似未到?

我自己會再等, 但千六個價, 肩膊又有改良(再次多謝"叔叔好堅挺"報料), 其實OK了。

冇定力嘅表現，1650孤仔

其實又唔好話無定力,再平啲又唔知夠唔夠人搶,又時又驚會無晒貨,個價自己接受到咪買囉!最緊要玩得開心.

多謝師兄支持！童年回憶版圖又完成咗一部分

一樣價錢買左

都懶得日日捕實

早d入手早d成佛

唔急咪等二手group 放，好似天威超獸都keep住有人放

大家互毒太正!

其實比起V型超可動, 我想買呢隻多啲

其實sr大帝都幾正㗎,係衰太細隻.

我諗住放左隻sr入r

隻sr放出去都唔知有無二百,不如留嚟得閒自己扭吓.

二手我估100都唔得,

其實隻野我扭過, 關節OK, 係做得細隻過一般SR...
搞到六神胎死腹中...

另外睇到福利FACEBOOK話, 萬惡瑞華行代理左日本個隻無線LED, X BASE, 十月底十一月頭會到貨, 唔知定價點玩。

隻大帝SR長期企屍無掂過都甩色

咩原因？

日日比太陽曬住?

日光照到

但唔算比太陽直曬

金屬紅的話, BAMDIE好多貨都會,
SHF HYPER KABUTO, 金毛獅王都係一路係盒, 一攞出嚟就金屬紅變晒粉紅。

各位高手對呢個有咩睇法

貼相辛苦晒!!!
GSC呢隻正到爆, 係唔知關節掂唔掂!

同場仲有食玩同Megahouse, 前者太貴, 後者點出都係垃圾...

即係無得揀

今集出左大劍, 型到喊

新post留名

諗住斬手，點知又見到佢

唔好急, 睇埋官方REPORT先決定

呢隻goodsmile好似無放合體圖？
睇埋合體點樣先決定

係無放, 得概念圖, 所以先叫大家等

同埋可能會出埋FIGMA

提提大家, MEGAHOUSE個隻真係唔好買

下山口式隻膠會唔會擺得耐熔熔地

早期野會, 依家個啲好好多

如果早到天元個期呢？

再版個批OK, 初版個批肯定溶, 尤其羅善巖

天元ex個一套4隻電鍍版算再版？

係再版, 無咁易溶, 如果係二手就問清楚先買。

淘寶有盒950人仔聲稱全新 個價算可以？

主要為隻最終天元而買

咁個風險你自己諗清楚了。
另外提提你, 隻金屬色都幾易甩, 呢套我有。

有無相毒下 普通色拍埋金屬色比唔會差好遠咩

無相

咁一定金屬色好睇啲, 但要就住玩。
原色應該炒得仲勁。

原色見過全新500 未睇過金屬色都覺得唔差 睇過買唔落手

咁又未到咁差...
同埋可以安心扭, 原膠色唔怕甩

都係 但原色睇唔透係咩版

同埋我都係用黎罰企多

山口式罰企難度太高, 跟番個盒擺POSE放啦

以前玩過幾次山口式體驗好差 隻隻都一開黎玩下就呢度斷個度爛

但呢個比例既最終天元得佢有出 無計硬食

開頭用料係好差, 到中間有一期啲波波關節都好易爛,
但依家叫做OK。

不過佢擺POSE確實係難。

天元突破紅蓮螺巖我好想買個隻GK, 但搵人整堆太金, 放棄....

嘩 個隻搵人全噴一皮得唔得？

咁實得, 問題係我隻櫃根本放唔落...

黑百合

如果唔諗住要個殼, 呢個價可以出手了

我仲心大心細緊, 但暫時都齊SET...

GSC贏晒, MEGAHOUSE個隻真係...

每集出新圖都要俾人完爆一次
好彩冇急住訂mh

tb買過隻上咗色6百左右

好彩無訂+1

補多張先

MH千祈唔好買, 血的教訓
魔動王我蝕一半走晒

如果得閒的話影下相望望

諗一諗後面仲有龍帝, J出血

唔知會點改法

諗諗都爽

係膊頭隻眼上漏白色，其他好正常

正，忙完今個月去搵搵先

觀望態度
我覺得gsc唔show隻手點樣裝上去係有啲古惑

應該係咁樣

唔會啦, gsc嗰隻裝到膊頭咁滯
有可能係拆件合體

借圖
六神又再版

估唔到咁快

希望個盒一樣削

有無師兄買左紅蓮聖天？

Yeah, 兒時回憶版圖又完成多一塊

呢兩隻動畫色係咪跟手都會開賣

轉個色又來呃錢

有冇巴打收到風bamdie隻hg arx-8幾時到貨

苯大ㄧ貫技倆

最近呢兩年開始免疫，坐等千值D-boy

隻紅蓮好似好多貨

眼見都多貨 有愛可以去充現

其實隻色都靚既 二號好似確定左會開賣啦 不過價錢同日子都未定 戰損就未有消息公佈 只係出左呢隻SAMPLE

放假終於有時間玩
正體都唔錯
係翼太重 同右手唔夠緊

附上一家大細

本體太輕身就真 拎上手同膠魂無分別

重量同前排買個隻sr始源勇者王好大分別
勇者王 勁重 堅抵玩又型又大隻

sr好易裂軸
我除左天元其他放晒

裂軸即係咩
我都係前排先儲模型

啲關節位如果係中間有支軸穿過嗰種就容易裂
一企唔穩冧低就會裂

Gsc嗰隻真係插到入去

無論megahouse定gsc都係考驗緊隻角嘅強度

想做孝子搵返當年老豆好鐘意既鐵甲人(梯型頭灰色身紅色紋)做生日禮物 有冇師兄知邊到有得買
PS: 如果可以唔甩漆出油就最好

呢隻？

再舊D

係呢款

見你係孝子,睇吓呢隻啱唔啱?
啱嘅,可以去奇趣揾吓.

仲有呢隻

兩隻都係EVOLUTION廠出嘅

!!!呢隻勁岩!邊間奇趣有?

同埋大概咩價位?

先前我在北角奇趣見過,但北⻆奇趣巳結業,油塘我唔見有,你可試吓去荃灣或紅磡睇吓,如果兩間都無就上網揾吓,價就預ㄧ千有找,不過買EVOLUTION 啲合金玩具要有心理準備,Qc和品質麻麻.

終於返香港, 多謝各位報料同放圖互毒!!!

係出面搶唔到隻MB SF

見到我個FD隻突自QC
我覺得自己隻突 自得隻腳有小小膠水積 已經好幸運

過千銀抽大蛋

鑽地機合體來啦

呢隻最樣衰最夾硬黎

好似實圖又好似cg
我睇唔透
btw完爆megahouse嗰隻

似真野多

得罪講句, 買MEGAHOUSE嘅真係戇...

想買隻勇者王
想問下咁多巴打 係唔係得sr有？

有超合金魂
但係好貴

破產

純粹扭的話SR OK嘅,
合金魂隨非好有愛, 唔係就唔好高追了

得閒開盒!

食玩宜家200幾有隻

今晚應該會開

買魂SHOP隻金色版一隻搞掂

CORE個隻超好J

唔識擺甫士

遲左返嚟, 啲相無晒...
介唔介意再UPLOAD?

正到嘔泡

靚就真係靚
但係千幾二千銀買隻全身黑蚊蚊又肥到郁唔到嘅神像真係要好有愛

有冇巴打有入尼隻?

CORE個隻型到喊啊!

黑百合就無計啦, 咩產品上左甲都係神像了。

呢隻我睇左REPORT, 感覺應該係今年十大玩具之一

炎皇合神幾時有灰模睇啊

鐵機巧靚
但係TF冇得變形始終爭啲

大張係微博話都未知入面個隻係KAISER定SIGMA...唔知點了

但犠牲變形, 整到超可動同有燈, 屈晒機

TF一向可動性都唔差但就保有變形
呢隻勝在外型上做得好
至於話犠牲變形
同埋孩記一向批版權出去既都唔俾變形...
黎緊出既史達同獅王係借「合體」黎出....

係, 除左TT其他廠都變唔到, 或者變其他野,
但多啲大廠肯出係好事

大帝跌到咩價位，想入了

竟然

飛機都出埋來啦

妖天使高達

爆米1599

有啲似超時空要塞

Megahouse

睇定啲先
gsc到而家得隻飛機係實物相
合體之後無啦啦變左可動手
唔知信唔信佢好

其實好好J喎

多謝各位報料貼相!

但硬係覺得大合體做得麻麻...
MEGAHOUSE個隻直頭係垃圾...

我覺得係本身造型設計問題

其實都係, 對腳太幼....

唔知有冇龍帝呢

兩間都真係做得麻麻
如果迫住要揀就gs
但希望有其他肯出
再等下睇下先

應該無了, BAMDIE都係出番舊版算,
老實講我唔想老千踩落嚟參戰,
老千做好MF線嘅超重神同魔神先啦

舊版你係指果個食玩？
咁唯有睇下gs
但明明咁正點解唔出

係, 就係食玩個套,
GS其實要全力出, 唔會差老千好多,
因為班設計師有部份都係老千嘅人。

呢次GS VS 垃圾Megahouse其實都幾燒錢,
要趕係動畫出完左右出

食完無乜興趣
如果老千出我都會考慮下，雖然好撚貴
但唯有希望gs到時出品唔會差
唔想浪費

食玩

食玩無興趣+1
但無計, 係得GS一間廠出(MEGAHOUSE算X數吧啦)

都覺老千唔好開咁多瓣先
佢除左超重神同魔神之外
仲有宇宙騎士
所以電光超人就留俾第二個啦

頂我數漏左宇宙騎士...
希望出到隻型棍嘅BLADE BLASTER, BAMDIE個隻有啲肥...

笨大只為出左出，無諗過個比例要點整先好睇
好聽就忠於原著，難聽啲其實就係懶！
而且搏有班人點出都會照入
你吹我得脹咩咁樣

咁公道啲講, 依家BAMDIE就真係咁仆街,
想當年其實ARMOR PLUS算出得唔錯, 主要係唔算貴

呢個又真，舊時入唔少笨大嘢
超級機械人合金都一堆
唯獨是家下真係

你睇佢合金魂都出到咁HEA, 已經對佢無咩期望
合金魂FA我支持佢地出, 但定價平返二百就合理好多

佢擺明就是WFC
因為有班傻的嗎一定找數

見佢攞萬能俠出來輪姦就已經知佢無得救
雖然隻MB有入，話曬都重新設計過
舊版你出無所謂，但都唔使原模咁出咖
改下關節同活動性都好丫

WFC +66666666
套電光超人食玩真係...

轉色好搵笨, 但有班老少少嘅對動畫色無抵抗力, BAMDIE又真係賣得出去, 無野講......

觀塘有玩具開倉

請問邊到？大概有咩貨？

垃圾精品清垃圾

我覺得麻麻

DX超力都ok,24xx

即係現場有好野

我都係睇Fb見到

多謝報料, 如果啱呢隻又可以蛇過去都值

thx，但冇咩岩

呢隻又係為齊SET焗買, 好彩SR個時無追晒

依set同米高十三世應該一定追
big volfogg就諗諗，我見合體要換好多件

我掙扎左好耐, 都係訂左, 為左齊套

之前龍神都係因為太多件拆無買
King J 我想買但屋企無位放

J ARK焗買....模型之前得三個選擇
蒦DX, YUJIN扭蛋料, 同埋GK...
依家呢隻模型出得好好, 唯一係要加多三舊幾買MG自護借對手嚟用。

四小龍我無所謂, SR合金隻擊龍神太貴斷左無再買。
反而大量換件, 佢真係有機會出埋兩個細妹。

之前四小龍個sp pack真係痴孖根
四個shoulder加兩支野拆開賣再收2舊水

個SET無視左, 真係太夾硬嚟

仲有無可能買到alter隻linebarrels?

留意下日本YAHOO, 或者去日本時去M記望望

想問邊度仲有robot魂龍星丸賣？？？

上FACEBOOK GROUP碰碰運氣

執完，頹影3張

等再乾燥返啲先再執櫃

吹晒北風仲想等幾乾

有雨啊

泰坦出左，見有人影相

影相UPLOAD辛苦晒, 影得好靚, 相機定電話影?
望相QC唔錯, 但我連V型都未買

999,唔買住,等見7字頭.
不過我等緊隻大武士

今日放假去咗玩具展

相信呢隻好多巴打期待

今年4月話出,但等到12月DX1J都快出嘅1s,相信佢都係無運行

pose+戰國魔神,銀河烈風

強烈感謝 "叔叔好堅挺" 影相 + UPLOAD!!!

POSE+望落真係有啲毒, 唔鐘意AS嘅我都有啲心郁

衰記和B記

重有死死團和蘇永康

銀河烈風宣傳單

Bamdie最無誠意, 得SHOW舊野, 賣死貨...

B記ㄧ貫作風.
反而Pose+好進取,第4作係天威勇士,但就未有灰模.
而工作人員同我講如果反應好,黄金俠嗰幾個豬隊友就有機會出.

多間廠逼下死BAMDIE真係好事,
雖然都仲係唔妥AS呢間廠, 銀行X風個隻我自己麻麻, 但天威真係好大機會買。

隻色係靚

啲舊化位做得幾好睇 , 但無黑牛又硬係差啲

聴講黑牛都會再版

要排下隊, FA V型, 大帝R版都仲未買

好想要

話時話，今年 Toy Soul 有冇老千
有嘅話又有啲乜睇
有無隻SOL SIGMA GRAVION

ARX-8好似咁耐仲未趺價

唔見有老千

就咁望唔差啊, 但點解跌價跌得咁勁

海量供應，唔駛二百蚊真係想買多盒剩玩合體

最平係咪開倉$150

喺邊度？

唔好意思，又要大家睇我砌Minipla

有無諗過上色?見人上完色勁靚.

時間同技術都有限，不了。擺post影下相就心滿意足

評價唔錯

之前嘅米青觀塘開倉

唔咩好意思, 有人肯分享, 我不知幾開心。

唔上色可以點扭都得, 大家取向唔同

無訂, DUMP春...
黑個隻無翼都未訂...

點算

GRID KNIGHT 反手攞劍正爆,
唔知最後有冇龍帝呢

好難擺post ...

我砌左六神都未影, 擺POSE呢啲野好睇心情

想問下有無巴打知邊到有千值練隻三一upgrade set買

今日見精品FB有少量現貨
不占唔合賣晒未

唉 問左賣晒

做咩當初唔訂埋?
不過呢隻其實無翼都好型

因為上一隻真三一條腰搞到無晒信心所以今次連本體都無訂
岩岩行mk見到實物又見人話今次幾好就心思思想入隻
點知得本體有貨

最想要係把斧 唉
今次真係好傻仔

話說哥修羅已出

我同巴打一樣
上次隻真三一搞到唔敢訂，淨買本體既話又覺得差咁啲野 ，唔想買。
依家好揼春唔知買唔買本體好

岩岩留意到隻黑三一 最後三分間，
想問下1950 算唔算合理？

等睇合體!!!

翼單買預貴啦, 間間鋪我估都唔會落多太多,
人人都怕隻GETTER唔得嘛

仲爭一隻。

老實講可動仲高過合金魂，百零蚊真係值得入。

D4TOYS US250 截左訂,
價你預大約咁上下了。

其實佢出貴少少, 大隻啲同做好啲分色, 我會買。

隔離老千老變條LINE, 都將啲成品轉模型賣, 呢點我幾BUY

之前無留意開

見到呢隻真係

btw 大家入曬兩隻都二選一？

黑色好型，但紅色又可以連埋翼

btw 盒配件賣緊幾錢？

老千野可以入嚟呢個POST問, 呢度好多大佬有玩,

我揀黑, 但無翼硬係差啲, 搞到依家兩隻都未落單, 有機會無得玩。

翼要等大家報了, 我呢邊都無價

呢兩隻模型版真係有啲興趣

想買隻drift好耐

米青之前訂價1799
千值 1830 VIP 1750

盒配件正價700到

等睇多啲實物圖

多謝巴打報料

想問吓有冇巴打係喺旺孤度訂千記隻三一？
有嘅話想問吓你地收到拎貨通知未？

合照

合體！ (又一次大意唔小心丢咗一小部件，你睇到嘛？)

大量殘肢

新設定武器組合

關節測試

望落真係OK喎, 啲色都算分得唔錯, 同埋拆件換嚟靚外型, 我接受到

百幾蚊有呢個效果真係值回票價。手腳嘅二重關節真心有心思

完全同意見, 如果用番HG膠, MADE IN JAPAN, 貴多少少都無問題
隻熱血最強真係素組都靚

幾時出？

03 史達
越睇越吸引呀...仲可以合體變獅王....

04 柯柏文
咁多武器 , 2500-3000內定價走唔甩
仲可以同天火合體

首批出左啦, 但唔平, 400找少少, 可以等一個月後大貨

多謝報料!
400USD美金真係有啲金...
但有著燈頭

而家訂382
平少少

太貴了，買唔落手

miss咗添，五千幾yen收四百有啲貴

聽講係泰丹嘅原型，無玩開tf都心動

到左兩三日, 真係唔急, 首批個算數係貴啲
我等過年前

我無玩老變, 前一隻暴力狂正到暈有啲心郁, 但真係太貴...

咩嘢𠺫，勇者王咁款

真係唔識, 推高等其他巴打答

一樣無玩開老變 除左睇戲基本上0認識 但去睇過實物即刻投降交低1500

好後悔冇入02
佢而家再販01，希望遲點會再販02

今日去睇下史達實物先
不過我都知自己會放低訂

兆萬老千係隔離租多左間鋪, 專放鐵機巧...
我諗好多巴打會更忍唔住...

01出模型, 希望02都有

隻史達...一買就後面個隻都要買, 我應該真係PASS...
等睇你地靚相

amiami有得訂Mafex 二號機lu

我都係想睇隻初號機咩QC質素先

呢set 夾埋5k 都唔知得唔得

應該得 隻獅王望落無咩特別野 都應該係parts形式出

我估唔得, 以老千定價...

隻嘢千仔出嘅？

⼀⼁⼁乛真係好撚型

係, 鐵機巧係老千同前第三方廠合作出

你個名
呢隻真係好正

個個等跌, 什至屈佢千值爛, 然後連限定都唔訂嘅後果

其實我想睇隻D BOY多啲
其他我估佢地等到WF先一次過爆

我諗住訂FB 個台灣PARTS SET , 有把斧跟
到時俾黑三一用

睇到隻獅王有史達咁大件
我覺得應該用價位...

台灣個位係有料, 可惜香港合作個條係撚樣...

老千一個普通PARTS都唔平, 呢件PARTS咁大, 應該都...

詳細講下香港個位咩事

大咬, 好撚大咬

D boy真係頸都長埋，如果佢有埋parts玩進化就正啦

一件包運費, 貴個一截無問題
買2件又咁嘅價, 買4件, 買10件又係個個價照乘
食相未免太嘔心, 況且真GETTER我用自己方法解決到,
自己亦有新世紀合金, 有原版架生, 所以無幫襯佢

我會情願分開出, 我想要靚仔+可動

等緊隻炎王合神

大家都等緊, 今年下半年老千剩係趕工趕工同埋趕工
都無咩公佈新野

給你錢！快點做！

原來如此!!

咁可唔可以自己去台灣代購回來
我搵左YAHOO TW , 又唔係好覺有佢賣配件

無記錯曾經YAHOO台灣有
但最近無留意佢了

為老千而打工

都係忍唔到手

最後之日唔要parts 幾錢收到？

前幾日睇mk千值好似有現貨 $1850

遲買平半舊喎至少...

同個囡行街，無理由空手而回

應該買盒俾囡囡玩, 從小教導

佢唔報寸已經偷笑

好燃貴，直接搵江大買叫佢順豐到付都唔使咁貴，paypal收錢的話，可惜佢唔做； 同過幾位台灣手辦師交易過，paypal再順豐好方便，寄出後兩日就收到。。。

就係呢個意思, 江生係有料, 亦自己承受風險開模,
但所謂代理個班賺得仲多過佢, 我情願唔要

無錯，次次望到都覺好惡心
好燃肯定江大蝕多過賺，但隻熊就賣一包賺無一百都過五十，無本生利

真係有需要，我地係度夾人頭再搵台灣代購好過

有興趣👋

新人留名

衣家先望到有個機械人玩具post

先來一張相

一條輝出左啦，有冇巴打入

等睇有冇巴打一齊訂
不過我暫時無野啱, 想要嘅斷空我肩位, 江生又唔賣...

歡迎歡迎, 影得好正, 你呢隻個QC都唔錯

得閒過嚟吹水

熊貓1750被瞬殺...
有鋪賣1980了...

ES合金六神都出埋啦

我剩係現時點轉左個快圈, 1080連特典

想見下鐵巨神實物都無緣

隻六神應該冇死既

小氣LU十幾年前設計我唔睇好,
POSE+個幾隻我就會

Quote 錯屌
講緊6神

我都覺係六神, 一碌輝無可能呢個價
多謝報料

等無特典ver平d 先買/ 連甲set

一碌1J無特典啊, 依家賣街嘅都係剩機,
當然唔排除毒瘤BAMDIE會出一SET連SSP/SP甲+飛彈嘅大套裝

唔係話初回多個stand咩

我錯
但應該依家都係初回, 即係都有個STAND喎

第一次訂嘢就遲五個月

國寶真係太多人捕佢

把打居然有入!
得閒影相

人同鋪都捕佢, 無計, 貨真價實, 成哥兩夫妻又好人

有冇連結睇
我台拍唔見有人賣配件

年尾個個都發功

訂咗先知出模型，早知就唔訂。

海關未過到，希望今晚開到箱

好耐之前了, 依家都係要FB搵佢

我今日都買左SOC FA V型電磁俠埋齋

唔急, 慢慢嚟, 唔好令老婆大人有情緒波動

終於出左

隻六神好難變型
手已斷

咁化學

天神隻左手關節斷左
要用膠水痴返

試吓攞去信和AT,睇吓佢哋肯唔肯幚手整番,AT售後服務ok㗎!
上次我買heavy metal 隻zero萬能俠,個拳頭有啲鬆都肯換俾我.

佢自己啪斷人地點換

唔係叫佢换,係睇吓有無得維修番.

其實想知個幾舊石效果係點, 如果OK都可能買
(我係姣婆, 唔妥老LU都要買

啱啱出有機會, AT呢點算OK, 再唔係同佢講用錢買PARTS應該得掛

見到SHF 隻 HB2 真係慘不忍睹 , 兩千幾蚊買舊大膠返來

有幾膠

fb見人蝕300蚊訂放單
真係咁唔掂?

我朋友開咗箱

多謝兩位大佬放圖, 係幾毒

幾舊石做下少少舊化就好正

訓左無低 點解咁多人講呢隻野

你去FB 今日一入區 會見到好多慘況
膠到無朋友

CC 個隻HB真係最正

我都覺得幾正 , 合體變形 , 一千蚊搞掂

仲有gimmick嘢，一陣post

尋晚仲想買見1080

特效配件，有心思。仲有眼部發光部件，不過無電試唔到。

好多正相！
我返嚟再Mark番啲相。
年底幾日一堆正野出，老千龍王應該有機會

對比起SHF HB2 成3千蚊
尼隻ES合金六神真係超值, 有排玩

*千值隻HB . 真心唔差, 做得好好

其實佢買咁平，人哋嗰啲冇咗盒都貴過佢80。

不過我覺得好似開過囉。同埋有其中之一個頭斜斜地

今晚拆了再報告

千值啲im不嬲都靚, 但係marvel撚鍾意追ht嘅電影版造型

真係俾我估中，左眼角下面甩咗色。

咁唔老實下次我唔會幫襯囉

利申 : 跟樓上巴打皆旺地舖嗰間最入嘅買

拎去換

聽聞售後服務唔錯

成件事佢肯定知，盒嘢拆過，我以後唔會再幫襯。 所以凡事真係唔可以講個信字

大家自己小心，買之前Check吓貨

不換啦，我一來一回起碼冇三小時，交通費其次。

隻一條丁好似唔錯 心郁郁

如果我有睇超時空要塞，一定會買

不過，仲要留力買Eva Metal Build pass了

炒到上天,想買到唔捨得.

見到個頭用黎做個join位
會唔會整花？？？

製作中

我形都未變，膠袋未拆已經花咗。

老板既動作，反應已經告訴我佢心虛。居然我未叫要黑膠袋已經幫我入。

如果係你，你會去鬧爆佢討回公道嗎？

我出post係提醒大家要小心佢，我自己今次當賣個教訓算了

第一隻千值練，真係好型
手機劣影都忍唔住share下

終於完成世紀大合照

有埋PARTS真係正

等緊黑色派貨

成日好驚白色會黃

第一次玩超合金
有冇師兄知依個位可以去到幾盡，好怕玩壞，同埋依個位好緊

黑真三一條頸巾用透明膠咁撚靚
黑鐵三一又會用返布咁on9

有無巴打玩開robot魂？ 想問下隻full Armor unicorn d裝備裝唔裝到落unicorn覺醒real marking ver. 到

可以

動畫version, 睇唔睇到分別？

Bamdie 近排都有小小心思，識得幫大家將未用到嘅零件組合埋一齊。個樣仲有啲似尼斯湖水怪

兩手劍post都做到

把劍油一油會好好多

老千 龍王丸到左la，收工去拿，有無巴打都有訂

剛剛喺旺精見到條J賣2099,諗住㩒錢上番去買,點知㩒完錢上番去條J已經比人買咗.

係好靚
係個飛機頭嫌佢長幼左啲

裙甲唔換仲靚
換左太長，又睇到佢偷膠

講真!真係唔想食炒價,但真係大愛.

始終難逃變黃嘅命運

好心佢改下個飛機頭
加個扣或者用磁石都好
一耐左個機頭就扯唔直

但隻J真係堅靚,好擔心遲啲隻1s,到時相信比隻J炒得白更誇張.

Mb初號機幾號出啊

唉 千值練個getter one upgrade parts無訂到 而家一件難求

買黑getter唔駛煩parts

但係佢個合金大斧真係好撚好J呀

大家有無入千仔龍王丸

做得好有誠意

金色位可以再好D

個雀頭有罅比較可惜

個價有d貴lor

但整體來講好有heart
可動性，用料，關節緊度都無嘢講
個龍頭燈同眼簡直係畫龍點睛

嘩，巴打黃金甲都入埋

推多次等識嘅巴打覆
我買左兩隻27後呢個系列唔敢再買, 唔知後面點了

多謝巴打幫手答!!!

隻戈修羅真係好屈機

隻J我覺得肯定會有豪華版

多謝各位巴打影相又UPLOAD, 近排真係幾多正野出。

今日先返到香港, SAVE番你地啲相都整左好耐

巴打真有心

去左邊度入貨咁丫巴打

唔想你地咁俾心機影同UPLOAD嘅相
剩係出一次

無, 都係煩私人野, 不過過年前可能都會影下舊野

咁神秘

深夜忍唔住

黑曬燈咁仲好J

眼同額可以分開著燈好正, 罩光都做得好掂
但額條龍同宣傳相比係咪弱左

影相同UPLOAD辛苦晒!

可能官圖有執到
但總體來講我係收貨的

係幾正, 但我鐘意龍星多, 希望老千繼續出落去。

但呢隻好似有老翻廠準備出

山寨龍王演！？！

唔知佢係偷左套模具, 定係間廠鬼鼠了

個名都搞笑到爆
干值練...

好彩鍾意超魔神多 慳唔少

btw支那賤畜幾時滅族 咁都有得山寨

嘩屌

megahouse魔動王又呃錢

無計, 有市場, 老千又未必有財力去告人...

我真係唔明仲上當嘅人諗咩...
隻大嘅超地隱俠成隻猩猩咁, 啲關節仲係垃圾級

有都未必告得入

所以班撚樣咪越嚟越猖狂...

隻干值練龍王賣399人仔,
好明顯到時各大論壇同FACEBOOK又會有人吹奏隻野了

黎緊隻大武士我一定會買

但要等到跌落7字頭先出手

如果大家見到有七字頭嘅v型電磁俠FA，請通知聲

上幾個月已經7字頭,點解到無乜貨時先揾?

我都見個勢升番上去, 所以780入
TITAN3 反而已經落到780呢個位...
大武士我都諗住呢個價左右就入, TITAN3就PASS了

Titan3 我750入

頑童二少?
不過爆米都係780而已, 都唔話佢貴。
V型本命, 我摸唔到698底, 唯有貴少少入

我係尋仇昌買,出咗唔夠ㄧ星期就跌到750.

一星期的話東南亞版未到, 即係班鋪家都覺得隻野唔掂

懶

如果要的話, 依家800頭都要上

真係全個in’s 同信和都無

大家都知無貨可以KEEP起等炒...
其實我見爆米無貨時, 已經開始要去搵了

你都有搵？
不過隨緣吧，彿系玩玩具心態

我780買左了, 皆旺阿勇, 佢個時YAHOO放緊780, 我打電話去留

之前見跌破七百咪諗住無人要慢慢先買，點知竟然會升返上去。同人傾緊八百日版，睇下有無運啦

其實成個系列都好難再跌破700了
我估

最尾搵到個賣家撈埋其他嘢一齊買750成交

訂唔訂隻超級地隱俠好

有乜嘢concern ?

到手加搭單買嘅

唔訂, MEGAHOUSE野, 少數買完會好後悔嘅,
你睇下佢啲關節設計幾咁復古...

正, 等睇你開箱砌野

想問千值隻天威勇士街價幾錢左右？

米青特價過千幾, 但應該無晒,
好耐無行街, 剩係見到奇趣有, 2千幾。

建議等POSE + 個隻天威

謝謝。如果低過兩千入得過嗎？

又要辛苦大家^_^

鷹形態

第一次玩食玩真係有得食

你唔介意隻野單薄同埋要用海綿做緩衝,
同埋真係唔似原作的話, 先考慮。

日版!!!

又有糖食

等睇合體!
隻獅子實在太可愛

你形容得真係貼切

大武士快d劈價啦

其實可愛得滯...

TITAN 3都劈, 大武士應該都...

好想早買早享受呀

但明知佢實劈兩舊，天人交戰

睇荷包同慾望做人

唯有同自己講屋企仲有好多玩具未開，等合理價先買

出咗啦咩？

其實用TITAN3個價嚟估就啱了, 預大武士會貴少少, 因為合金魂雖然唔好玩, 但好多人想追。
我自己就700-800內, 出開去隨緣了

未, 今個月出

自膠, 出左

8舊樓下我就會即入，等巴打們提醒

睇價上YAHOO同CAROUSELL睇就得

我覺得大武士喺咁多隻公佈咗嘅角色裏面最適合出喺呢條line，所以我估相對個價應該硬淨少少。

V型之前跌到六百幾我都有啲surprise, 不過事實證明呢條line係有幾多支持者。

V型六百幾都係尾, 近七百, 可遇不可求了。
同意大武士適合, 條腰轉得, 啲架生都玩得順手順眼啲。
下星期出開去望望先。

忍唔住買左大武士了，900

得閒影相
你明顯慾望大過一切

算啦，兩舊水賭場波都冇左

呢隻真係鍾意我願意早買早享受

咁又係!
況且未必跌到兩舊

趁師兄未post大武士，快快post啲就變古董嘅v型先

之前見手辦覺得幾型，試下 FA擺唔擺到 ⋯⋯

可惜，都係爭啲，手腕可動未夠

其實都已經好掂了

我屌

絕對無敵，思淫鳳

睇佢合體搞成點先,
唔求同BANDAI隻戈修羅同級,
肯出我已經夠感動

唔錯啊,
有冇買埋合體個隻?

唔見有喎，不過呢隻真係無乜愛，純粹貪平

咁又係, 無謂夾硬買埋

大無事,頑仔已劈價

意料中事

好似話得幾隻，有買趁手

二少一箱起兩三箱止, 真係少

Facebook搵唔張相，係咪已經賣晒？

可能, 其實爆米我估都好快750左右, 唔洗趕嚟趕去

同意，反宜想睇下泰坦3仲有無得跌

已經699啦

唔該師兄報料，聽日睇睇

想問千值練隻飛雲好唔好
$500入唔入到？

4inch-nel啲人仔ok啦
但係好撚貴
我收開洛克人

多謝巴打報料報價
原來TITAN 3已經7舊有找...

飛雲一次過出晒第一代所有配件咁濟, 我都入左

699已入。大冇事in’s point全線九字頭

恭喜又入一件

模型？？？

係, 壽屋模型

右下角

頂, 我真係以為係壽屋公佈左個條LINE...

GSC條模型LINE, 砌左三隻, 短期內唔想再砌...
帝皇怕斷關節, 啲BALL JOINT全部要磨;
六神就幾個位白化左...
FMP隻SAVAGE先慘, 鬆嘅, 仲要已經MADE IN JAPAN...

壽屋出勇者嘛

真係唔明點解會咁渣

係, 壽屋會出, 加埋我老花, 眼大睇過龍

六神其實知道咩位會白化, 預先準備定會好啲...

FMP SAVAGE其實啲膠靚左, 但...隻手好鬆

不過無可否認隻六神造形係好，我見有師兄仲追緊

希望老千出合金啦

我等合金魂再出算喇，老千玩唔起

SOC重出啊, R版電鍍色

熱切期待。唔知幾時出

話參考作品, 但睇毒瘤衰樣應該好快公佈

呢頭講完...
2019年6月發售, 28000日元

咩料子
啲關節同比例之類有無改進？
定係換個色出來又昆水

根據宇宙大帝經驗可以對佢改進方面有少少期望

六神我諗無得改...
多左架生同電鍍色...
等睇多啲實物圖再決定。如果無入初版, 再版, 同衰記版, 呢隻諗得過。

在下正是

唔好一出即買, 等亞洲版到再決定

明白，上次大帝都係咁，多得師兄教導

玩玩具真係唔好急, 遲買平啲啲都好

呢個真係好睇心理質素

我無咁勁, 係無錢啫

仲有改薄個盒

呢個真係德政, 香港地啲位太貴

大武士無人入手？

有,但未開.

靚價嘛？

750

呢隻買左好耐，早幾日先拆

炎皇合神有消息未

好價, 請問邊間?

成個性戰士系列都出得唔錯

未, 似乎要等WF冬了

ㄧ星期前見人在FB post ins 750,當時人在旺角,即刻狗衝.

謝指教!
咁唯有等爆米同亞洲版

好想快啲有版睇
bandai而家真係無嘢中

WF冬之前應該大家都收埋唔出資料啦, 個日先大爆發
我好期待老千魔神英雄傳同宇宙騎士
BAMDIE個邊就睇下有冇新合金魂

眼見合金魂仲唔出90後sunrise動畫真係好灰

係有d中sad，翼同手會鬆

SR合金, 鐵人28FX同黑牛...
老實佢三倍價出合金魂我照要啊
可惜BAMDIE係BAMDIE

早期都係咁, 我最近拆翼霸夜晚色都係咁

國內行貨而已, 都係中國制, 無咩分別
爆米我好彩咁係兆萬買到隻巴尼渣古

咁佢貼左個香港地址正唔正常

正常, BAMDIE ASIA管晒亞洲內, 日本以外嘅版本。
爆米唔怕買到假, 反而奇趣曾經有假龍珠盒蛋

喺五月1480入左隻大帝

泰坦3米青699

好價, 得閒影相

爆米699左好耐啦

痴線，嚴重失憶，我自己都係呢個價入

大武士依家邊度最平

暫時所見一係無貨，一係重要九字頭

六神合體 訂唔訂好
好想買返 細個阿媽送。玩玩下唔撚見咗隻腳
唔開心咗好耐

以合金魂R版, 除左GUNBUSTER同GX 31改改係炒之外,
其他好似都低過訂價。
但如果返工太忙又唔想煩, 出去訂係個好方法

咁就好。咁到時再諗下先
放心D 似乎都唔會好難買

預期千八蚊左右都ok會訂
心頭好又費時日日喉住

但照日本定價起碼二千二
觀察

啱睇到FB有舖開19xx訂

日元定價三萬yen

訂價算係咁

上次訂一隻 開開心心咁帶返屋企
過一排 見walk in買仲平幾百
個心有D酸
所以問下

唔該晒各巴打
祝新年快樂🎊

各位知唔知新年期間仲有邊度有開

各位新年快樂!

最遲初三間間都開晒
今日我剩係知福利有開, 奇趣就年初二聽日應該都會開

精品爆米間間都有開

屌

有冇人覺得樣衰左

開箱感覺永遠係美好的

想試下sun attack 嘛？

同一個素體，擺同一個post感覺都係爭啲

樣衰左好多+1

望落上色唔錯

老籣個大膊頭可以拆 拆再都話同之前差唔多
隻紅連呢一刻我唔係幾接受到

聖天八極真係最好睇

我想問 我見原來出咗 定就出。「機神幻想」
兩眼發光吖。等咗好耐又唔想買返手辦黎砌
依隻點睇？
我見上色 好似麻麻地咁

唔知會唔會出埋人魚兵

呢套唔識, 有出完成品?

大地鼓動
出黎喇！大地神劍！

唔識，呢隻係？

魔動王 地隱俠

係幾正

終於唔洗再忍MEGAHOUSE呢間垃圾廠, 老千GOODJOB

千值出咁多野又乘機起價

goodsmile d模型係咪唔得？

我最開心嘅係喱個

叔叔不行了 ~ 嗚 ...... 嗚呀
又要破財啦

炎皇合神好似連超重機個比例都做得幾好

佢唔show重點
大合體呢

會唔會有part出呢
用返舊素就正

但之前老千好似講過淨係打算出 God Gravion 同 Sol Σ Gravion
當然，我都好撚想佢出埋最終合神

想佢出sigma版

多謝咁多位巴打報料!!!
下年真係專心幫老千打工

唔係好得, 但我相信佢地都知問題係邊, 呢隻雷神王應該會要

感覺過度碎片化, 我對佢坐住個隻紅色裝甲更大興趣

個畫風好似Zero果隻出埋Zero就好

PK LU你贏了, 我買

雖然個設計我麻麻, 但ROCKMAN X/ZERO系出得越多野越好

仲來？

好彩之前個堆一隻都無入到

睇來佢打算齋出飛機

如果隻zero出返就好了

屌, 我入左超級三隻, 普通地, 同埋雙頭龍, 蝕一半放晒
真係眼怨

放得切都好丫，過多排有灰模要放都難

好多人覺得MEGAHOUSE好完美啊,
仲會有人上當...

唉，啊寶話齋……屌！

老千本身係咪打算出Zero

千仔次次都出得咁啱胃口

肯定貴到仆街

睇埋關節同有無得著燈先

我有普通版金屬色連特
而家都諗住放左佢算

有特典, 同有咁多傻人, 輸少少應該賣得出

同埋我估壽屋個拉神應該已經過左期, 佢早過MEGAHOUSE出個隻都好過MEGAHOUSE依家出個啲垃圾...

如果出模型又係必殺

千值連鎧傳都出埋

呢個系列我唔睇好, 因為BAMDIE實在太平,
而人型可動素體唔會有太大突破,
以老千定價實俾人插爆

好似話個問題係D膠易爛
不過我都會收喱隻

以我最後砌個隻FMP SAVAGE嚟計, 無易爛問題,
只係有部份位過鬆。
六神個BALL JOINT會爛, 其實同上面問題一樣,
套模具精度唔夠高, 但如果雷神王係日本制, 咁應該會好少少

大武士$850入唔入？

平過訂價了, 但落過699, 頑童。
另外有網友係現時點650買到過。
如果唔想煩, 可以去馬, 因為無人肯定會再落到低價

自膠, 現時點應該係750, 頑童699係最低價了

大武士精品前兩日見過799

咁真係去得馬了

應該大貨到咗？

bandai出出吓都去咗魂限
唔睇好lo

信和2樓近後樓梯大無事790

旺精,孤仔 大無事799

多謝報價!!!

無人提？

TOO UGLY

都要佩服咁冷門嘅角色都出

es合金出獅人鳳仲振奮啲

拿 超合金魂出獅人鳳打5pro隻合金獅人鳳 我就話勁喇

千值派緊貨

冇出翼同條尾？

頸巾柒

十五機加百獸再版,大家儲定錢

邊位仁話百獸王有版權

唔會再販

好彩我唔好

有人講過唔會再版?

我剩係講過難啲, 同埋今次擺明係同十五機一齊再俾授權錢

正喇喂

咁快又再販

屌，俾笨大出到對百獸王無曬性趣
留彈藥等D-boy同魔動王

好耐都冇post過相喇，近排鍾意砌野：

仲未有消息喎，我都等到頸都長

剩半條人命, 我返嚟了...

今日METAL BUILD EVA你地入手未?

另爆米玩具SOC FA 大武士已經699, 可以入了

等下先，過左熱潮實跌

日本好似無CUT單, 等熊貓成哥出價

LEGO我都積左一堆未砌

如果eva2500我都想買，如果keep住升就買兩隻fa算

隻帝皇三一七月，六神六月

百獸話summer如果係八月

追超合金會死

我估熊貓成哥應該唔會高過2500, 但一樣要排隊

GETTER皇帝我個人要再睇多啲圖再決定,

六神R版應該唔洗怕,
百獸如果以SOC歷史咁睇, 應該都唔洗怕, 但貴少少訂定先無壞。

十五機就難講了, 多一班四, 五十歳大佬們有興趣

前幾日799差啲入咗

頂, 你咁講, 似係我又老人痴呆記錯...
應該似799先啱

咪玩喎，都諗住飛之前去買添

去邊度玩

應該係799, 699我應該當場出左手

越南

玩得開心啲

聽日個C3AFA有冇野睇

我估無, HOBBY玩具市場痿縮得太勁

報料辛苦晒!
呢幾張相望落又OK喎

轉自精品
C3會場展出

側面都OK喎, 唯一真係太細隻

三一皇帝好難講比例喎

唔係要佢巨大,
但初公佈33, 依家22CM
真係縮得好勁, 33CM我完全收貨

原著分體嗰樣喺咁樣？

原著漫畫無睇,

但都似世界最後之日個個造型了

玩咁大

就咁望QC真係唔錯

縮左水啦

分體正面好似魔動王

係咪可以變到三個型態咖

Only 1號

應該都係, 如果唔係戰機(艦)態唔會咁好睇

三一係世界級問題玩具
要合體就無人形比例
要人形靚就無可能合理合體

百獸王七月

排得咁緊湊

今日上熊貓拎埋 隻色幾靚....係條頸巾麻麻地

未搵到位擺 擺住飯枱先

三一皇帝2號同3號有出過機設咩?

紅對翼型咁多

千值紅色18xx

重唔重手?
e.g.有無一隻mb咁上下

冇玩MB 唔清楚差幾遠

請問邊度有得買黑三一devolution? 我係海外想搵朋友幫我買左先佢上星行過皆旺信和都冇 有冇巴打知道千值門市或者熊貓有冇現貨？

有，同mb差唔多重。
都係金屬關節

唔貴wow

多謝報料, 隻黑GETTER今次QC點?

謝報價,
但我都係寧願佢貴幾百, 出番32CM俾我

我覺得好正，比上次隻世界最後之日靚好多
關節變晒die cast 扭得好爽，可動都高左
不過黑getta左手隻爪容易刮到膀頭，玩既時候要小心啲

見到老千越出越好真係開心!
BAMDIE其實最近都做好左, 隻EVA雖然唔係我杯茶, 但有買嘅朋友都話掂,
俾其他廠燒到埋身要出力啦

想問下而家收一隻千值練紅色真三一大概幾錢到啊？

全新都係18xx姐

上carosell睇好似大部份都2000以上
定係其實唔應該喺carosell收
想問下應該去邊度收好d

剛剛玩具gp有人放1600

好咁我去唔同谷睇睇

Ching指係邊個gp?

玩具自由買賣

好似周圍都冇得訂

孤仔開左啦

百獸王應該代理又炒埋一份

去做健康檢查睇下有無生命值去等第三次再販

過多排分分鐘日版平過行版
跟住瑞記詐形
日森變左唔送海外

又執好一格啦，老餅野宇宙騎士（手機傷眼圖）

上星期五路過荃灣精品, 見到仲有現貨, 1799, 而家仲有無就唔知喇

好靚
係邊條line黎？

有隻u甜微同零號混左係入面

第一次見人用黑眼display

笨大 armor plus 系列, 好睇唔好玩,同埋好吉手

至於SHF有位就放埋落去

7月又百獸王又三一皇帝，痴鳩線

數漏左仲有隻紅渣古

百獸唔計la

隻大獸神幾吸引，可惜上個月入左初號同大武士，入得太急會入唔到境

爽!!!

多謝報料, 隻大武士可以出手了

又執好一格（手機傷眼相）強化人系+自護系

推一推

你推左我先醒起好耐無入嚟...

近排真係太忙...又無咩新野出(來來去去都係MB EVA01...

今日嘅戰利品。

溫馨提示：大武士貨源開始緊張

隻大武士你係爆米定5月買?
你咁講我都要去出左手先

多謝報料!

米青信和樓上鋪，

信和全場無現貨。

THANKS!!!
咁我最遲下星期出去隨緣

圖已CAP, 好鬼正!

大武士真係好好玩！ 呢隻係我人生中唯一一隻擺得到跆拳道側踢姿態又擺得靚嘅機械人！

玩得開心就好, 睇你擺POSE咁有心機

隻v型已經搵唔到

部皇帝係咪只可以合1號

應該係

我呢排買龍珠野多，機械人買少左
各位巴打快d放d正野出黎睇下

三一皇帝仲有冇地方有得訂?

恕我孤陋寡聞，今日先知原來Moderoid連呢啲冷門嘢都有出

入手嘅時候見到另一款平價版

五十蚊貨式做到呢種分色同上色，又唔錯喎

各位巴打
唔知點解我呢隻千值練真三一
肚上面果塊蓋好鬆 郁下就甩出黎
我想問係咪我個別問題？

我冇, 我隻翼先鬆

拎去千記睇下有冇得攪

我個隻都係，用膠紙加厚粒支柱就得

可考慮白膠漿，點一下係個接口位度
不過時間耐左要補漿，但算係零傷害補位

多謝巴打既建議

乜說話~正所謂同是天涯~淪~落~撚~~

二百同五十嘅分別

One more

就咁望係呢隻型, 但特價個隻係咪變到型?

仲可以試埋淘寶個隻: 泡泡豬
關節補強嚟計好過白膠漿, 都係無破壞性

係，貴反而無得變型

咁GSC都係想外型行先, 都OK嘅。
今次隻膠容唔容易發白? 六神同KAISER砌到我怕

都ok， 起碼啲ball joint 都夠硬。不過説明有補充話有個位要自行削尖先砌得入，咁都得。

咁成條LINE應該都仲進步緊, 希望隻獅人鳯出得好啦

依家邊度仲有fa v型電磁俠買，想入手

好似真係唔覺眼了, 我12月底買個時800蚊已經係YAHOO最平, 跟住見到都850以上了

Carosell成千蚊

我會建議等再版, 或者31V個種別色

泰坦3應該已經係低位

想放左sr勇者王勝利之鍵入佢啊，不過擺上買賣gp冇人要

聽日個toys collector market係咩嚟
有冇人去過？

買左TITAN 3
紳寶3都要買, 好重皮

似係特賣場? 頑童都好似會去擺

玩完機戰拎隻dann出黎撚下
屌

放心, 你唔孤單, 我個隻都爆晒, 隻膠唔掂無計

下一隻我想買既超合金應該係三一皇帝

不過，呢隻我睇好大跌價

我唔同睇法, 我覺得應該無咩鋪頭敢入貨...

超合金魂唔係硬食架咩?

合金魂係搭貨焗你食, 其他野都應該有人會連啲垃圾食,
呢隻...

唔記得訂 , 等現貨買算

我見佢DC版啲萬能俠/三一出得幾靚都想入
但係見佢冇限轉色又戰損咁都係算
等有朝一日發達追千值帝皇好過

咁可能出個個星期就要出手

我對老版GETTER麻麻,
呢次隻皇帝就縮左水, 應該PASS。
老千個隻唯一問題, 就係貴

帝皇睇返佢跟嘅件其實好抵玩
有翼有飛彈, 3把劍加5件特效件
之後嗰兩隻真三一同巨靈神計埋upgrade part都唔夠帝皇多件
btw巨靈神派左未

所以隻死人帝皇炒到上4千

巨靈神好似未派, 老千啲野預佢DELAY

好似話今日千值派巨靈神

開炎皇合神未

⼃⼀⼀⼁⼁

無聊post一post

bandai macross dx係咪1/72 ?
夾yamato acadia 1/60好細隻

官方好似未開, 唔好急

正爆

BAMDIE無記錯係1/60
YAMATO個邊啲1/60咁大隻係因為, 原設VF1系, 真係大隻啲。
VF0系啲1/60, 成隻1/48嘅VF1咁大

隻GRIDMAN好肥

貼圖辛苦晒!
我自己鐘意呢個身型多啲, 但啲支援機應該係貼紙地獄, 睇定再決定

孤開訂652
我不如貼多少少上good smile算

咁嘅價就真係不如GSC了...

千值柔王丸點解曬黑

仲有膝頭個問題...
不過唔急, 都可以諗諗嘅

你講起先睇到

個菠蘿一屈就

呢點真係唔知點講, 但個價真係OK嘅

(上個POST係想平, 唔係急, 腦殘打錯字

希望有正常比例產品

千值巨靈神有冇人開箱分享下

我都想知值唔值得買

D-boy呢

明明千值殿有得賣, 點解好似見唔到REPORT...
好玄...

都係未出價, 希望條線至少出埋BLASTER啦

頂佢個肺, 4inch Nel條線, 幾時俾埋ROCKMAN X隻ZERO我
X都出左啦, 壽屋都出X啦, 妖

係咪佢

喱個係truforce設計
千值自己有元祖造型, 但係以佢嘅size嚟講賣得好貴

謝代答,
我想要原設個隻, 不過呢隻ZERO都應該會買, 雖然我好憎裂甲。

4inch Nel其實唔算太貴了, 以依家嘅定價嚟睇的話。
如果同舊FIGMA, 或者依家嘅美系, 咁就真係好貴

我由佢元祖洛克人3百幾開始儲
儲到而家新嗰個dash roll speical color version 570蚊
之前兩隻特別版紅色流星同dark rock都係400蚊咋嘛
隻roll咁樣嚟劏我, 仲要分多個amiami版先有隻馬嬲

個幾隻真係貴

但真係無計, 係得佢地出得有心機, SHF其實個素體真係幾...垃...

d-art嗰堆幾好架
不過好輕, 同標油標到9彩

其實用料同設計真係麻麻, 又係無得揀焗要

最正都係千值隻x, 腳底有磁石

我就係買左呢隻, 等佢出ZERO或者VAVA, 等到依家咩都無

我都好想佢出奸角
得一隻剪刀人
連sigma都冇

SIGMA要大隻好多, 其實預佢無咁快, 什至未必出。

但差唔多高嘅ZERO同VAVA, 都仲唔肯出....

隻巨靈神在千值殿睇過,外型真心靚,二千六都心郁郁想買,但睇fb和玩具討論區都無乜報告,所以都未敢扑鎚住.

二千六包埋飛碟?
都係等有報告再決定啦, 我都怕拳套MODE啲關節唔夠力

二千六包飛碟

THANKS!
希望快啲有REPORT睇

truforce條line無架啦
佢地之前係fb講過因爲拎唔到license所以岀唔到其他角色
所以岀黎岀去都係得唔同色既x
圖個隻zero好似係fans art黎架

應該唔係fans art嚟
隻marvel vs capcom有喱個造型

youtube睇住先
在下都心陏想入

THANKS!!!!!!!!!!!

Mb隻二號都出左wow

劇場版隻鐵甲二號?
個隻正啊

等吓先,隻ㄧ號賣到現在仲大把貨,隻2號跌硬價.

就咁睇大拳頭插背脊個joint恐怕會重蹈超獸嘅覆轍

GREAT BOOSTER幾正, 不過都係等等

希望無事啦

POSE+個隻電單車合體, 福利FACEBOOK有試辦睇,
睇完我覺得麻麻...
上色, 尤其塊面好微妙,
啲關節同摺位好似好危險咁...

限值龍王丸好正

唔係白雪雪
望落立體過原色

好鍾意隻色 今次可能會第一隻千值

依隻 1920連鋼衣 好正

1920?
孤注唔係開2500咩

孤仔on 9食水深...
老千自己開訂1920動漫節拎2000專門店拎

個人覺得比原色好睇

mk果間千值練?
出去睇下先

係唔 東京熱對面..今日開 不過要全訂

已訂thanks

多謝報料, 呢隻黑黑地真係正
不過2K全訂有啲痛

睇你點睇啦
到時拎貨一蚊都唔使畀 好似收禮物咁好開心
雖然係自己呃自己

不過一盒過禮盒咁, 係幾型

我訂左了個時 想買原色
但搵唔到鋼衣一值無買
家陣轉左隻色 仲靚左 真係不幸中大幸

新鋼衣靚好多

千值練d單應該點keep
19熱敏紙要放到動漫節唔甩色

你影相 或 影印多一張

寫明影印本或相片無效

過膠

甩色好似都拎到貨
我都係放銀包

買左巨靈神

影左相先, 加埋到時應該未甩晒, 反光都睇到嘅

好心老千係張單手寫幾隻字啦

得閒影相

老千到買? 2600

係呀，千值殿買2600

啱啱買咗,好貴........

訂埋龍王喇

今個月山窮水盡.

遲d政府4000蚊補返

我都諗左好耐巨靈神定龍王丸
最後決定左龍王丸
童年啊

有人開箱話好失望
太細隻同輕手

岩岩都睇左
但隻野我覺得貴係個設計...隻飛碟變大手 好正
不過我都係買龍王算

隻巨靈神size比真三ㄧ和帝皇明顯係較細,大約17cm,我喺千値殿都諗咗好耐買唔買,我買嘅原因係大手嘅設計真係好破格,令我有驚喜!

今日開咗隻大無事FA玩,感覺比起V型FA更厚實和正.

影輝龍王仲有得訂？

隻櫃掂, 兩款電磁俠+大武士更掂!!!

有無巴打知家下部 gx-34 gunbuster 咩價位？

現時見過全新要過2k

買隻sr頂住先, 死貨價2-300
但係要買套optional part先多野玩

套件要成5舊，真係

amazon jp liked new 350

不過對佢兩機合體呢個玩法
個人非常之讚賞
可惜之前無入到

有無巴打之前有玩過呢個系列！
大河原老師機設
同港香港廠合作既
而家裝修先得閒拎返出黎
想入返後兩彈好難呀…好少貨

收唔收得過

睇有無愛,要成2k都唔平,但係這隻成日俾人話係神作,但我就無買.

真係好忐忑

新人留名
見千記出黑三一對翼,最後都係忍唔住後追咗隻GRD版黑三一

你講佢

比對翼衝破咗心中最後嘅防線

本身訂左黑三一
見紅三一加對翼咁
爭小小衝左去入紅翼
果然無估錯會出黑翼

好彩依家隻GRD黑三一未算炒得起
紅三一條黃底褲同GRD版個身型好唔夾，但係對紅翼比起黑翼又真係型得嚟唔同feel

紅翼係夠曬搶
唔知有無巴打入左黑三一同紅翼呢
有得合來睇下個效果就好了

而家先出dlc
早知唔訂龍王丸住

隻黑三一有冇咁多人買，對翼開咗訂一日就話無貨
定係啲人以為對黑翼可以當紅翼咁炒起佢

最衰條頸巾用返布
之前真黑三一舊膠其實幾靚

ES合金 真三一 同 雷登 係咪冇可能搵到
我連係日本都唔見

ES定EX
爭一個字爭好遠呢

ES 呀

AS廠嘅ES系列其實出貨都唔多, 後追係幾辛苦...

黑GETTER翼截得好快, 老千都學埋毒瘤嘅飢餓營銷

咁我又信佢真係得一浸嘅
賣得嗰啲佢都未曾再販過

應該係個拉神問題, 佢地啲貨都係咁

好啦，唔該晒巴打，太遲先入坑
睇黎搵下SR 超合金頂住癮先

老翻？

淘寶三舊水

2舊水都唔值, 唔好買垃圾。
要買六神Q版, 真係得阿LU隻ES

點解見極都係鐵甲，係咪出得好多次

之前隻原創黑真三一真心型，黑金配色真係冇得輸
原設隻真三一，隻紅色上手真係好膠感，唉！

配件經過上次紅翼後，今次真係快快手上網俾錢訂左先。

如果巴打冇訂，到時會場有少量現貨，咪早點排隊買

紅個隻要跟番原設, 無計, 都有人唔鐘意條黃底褲

同意黑個隻真係型爆, 但我剩係幫老友落左, 唯有去玩佢個隻

翼的話, 睇佢去唔去會場逼了
希望各位有時間都POST下相, 我近排比較忙, 覆遲左講聲SORRY先

網上借圖
又唔知要炒到幾錢.

謝報料!!!

BAMDIE野真係太難買...

有冇人有入arcadia ve-1?

最後一街黑三一part
但係本體冇貨

太貴, 同埋應該好多人有Y記初版

國內代理就派貨,
拖到依家...